其實女人身體無乜美感

得二舊脂肪肉團 有啲仲無
九成女人仲無腰
個閪仲好核突

相反男人啲肌肉
碌𨳊仲要雄糾糾咁勃起

Mayu G

臭雞身體無啲美感

Gay

死Gay 佬

岩啊

Vs

G

樓主回晒塘 冇新gay GIF

Mayug

有無麻友G